果青 vs 不起眼

果青

不起眼

邊套正d

不起眼

但你投左

兩套都正

我岩岩未投
而家投翻

無得比
不起眼根本淨係睇女

果然勢均力敵

不起眼好離地
大老師係死mk都講得通d

投唔落手

睇劇情就果青
睇加藤惠就不起眼
此po已完

擺到明果青係劇情上已經嬴幾條街啦...

五十步笑百步

大老師咪又係幾條女圍係身邊
一樣係睇女，扮乜野有劇情姐

諗諗下不起眼有時玩下文字gag幾特別

果青係想將好離地嘅想法合理化但手法見仁見智
不起眼直頭冇諗過乜嘢係貼地

死mk成班女倒貼好貼地？

點解要拎呢兩套拎黎比
睇銷量一定係果青贏幾十條街

不過我鐘意丸戶同深崎 所以 我就

大老師果D係去幫人慢慢比人認同去吸引女仔，係好正常...
但不起眼係開波已經好多女自動波送上門
收皮啦拎大老師同果件死毒撚比?

加藤惠冇撚得輸

人設 不起眼好明顯好丁好多

兩套都鍾意，可唔可以俾曬正負皮
P.S 我惠世界第一

D人投不起眼係因為女而投已經證明咗邊套高汁d

因為上進養0lai所以唔投

唔貼MK唔通貼毒撚咩